一人一個點解你會覺得香港女人養唔熟嘅原因

成日都見到有人俾人笠綠帽，究竟係咩原因？

花心

真係好噁心，又要要求男人唔花心，自己又花心

啲港女真係世界級

西痕

如果男人鳩㾗有冇女人西㾗咁容易R到閪屌呀？

越來越覺得港女係天生做雞嘅好材料，橫掂都咁重視錢，唔做雞浪費曬

有女朋友嘅男士，你地好自為之，睇實你條女